二級社會保障主任 2019

有冇手足9月都報左？

想知道有消息interview未/已經派左

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

10至14星期呀，2020年先問啦diu

狗先做

想聽！

2020 fg有冇得諗

有冇巴絲分享下做咩
利申:CS位想轉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢份工好興請狗 有執法底係優先加分

有無人收到interview?

推

你收到？

收到了, 12月尾

係啊

師兄讀咩科咩工作經驗？

5年cs

Customer service定係civil servant

Fresh grad 係咪零機會

Fresh grad 啱啱收到信去interview

竟然？any working experience?讀咩？

八大BBA+MSc+兩份大公司Intern
btw, 有冇巴絲願意分享下interview format, thanks

有冇人in完啊～～～
我in左啦！等3月結果🙏🏿

我都in完......等收皮